\begin{titlepage}
\pagestyle{empty}
	\centering
	\parbox[c]{.5\linewidth}{
	    \includegraphics[width=.9\linewidth]{img/HWR_Logo_farbig}
	}\par\vspace{2.5cm}	

	{\scshape\LARGE Studienarbeit II \par}
	\vspace{1cm}
	{\upshape\bfseries\Large Analyse unstrukturierter Daten mit Hilfe von Clusterverfahren\par}
	\medbreak

	
	\vspace{2.5cm}
	\onehalfspacing
	\begin{minipage}[c]{0.4\textwidth}
		\centering
		{\bfseries Tobias Niedling}\\
		{611894}\\
		{DB Systel GmbH}
	\end{minipage}%
	\begin{minipage}[c]{0.4\textwidth}
		\centering
		{\bfseries Marc Normann}\\
		{621858}\\
		{Bayer AG}
	\end{minipage}%
	\vspace{1cm}
	\begin{minipage}[c]{0.4\textwidth}
		\centering
		{\bfseries Linus Scheibe}\\
		{687093}\\
		{DB Systel GmbH}
	\end{minipage}%
	\begin{minipage}[c]{0.4\textwidth}
		\centering
		{\bfseries Lena Schwarz}\\
		{683712}\\
		{SIV.AG}
	\end{minipage}%
	\vspace{2.5cm}

	\begin{tabular}{ll}
		\bfseries Studienjahrgang & 2016 \\
		\bfseries Fachbereich & Duales Studium Wirtschaft · Technik \\
		\bfseries Studiengang & Informatik \\
		\bfseries Modul & IT3201 Studienprojekt II \\
		\bfseries Betreuer Hochschule & Prof. Dr. Dagmar Monett Díaz \\
		\bfseries Anzahl der Wörter & 10693 \\
		\bfseries Abgabedatum & 19.02.2019 \\
	\end{tabular} \par
	\vfill
\end{titlepage}
